終於明點解學生要返8點，返工既反而返9點

因為人老左返9點都會好累
學生果陣返8點都可以好精神

點解學生放4點，返工放起碼六點

但係學生放3點幾，返工唔係放4點幾咩？

邊度放緊4點幾

係 凌晨4點

pt

你諗住所有工種都返九架

但學生計埋做功課時間分分鐘多過正常返工ot

教書咪又係番8點

根本唔應該返咁長時間
應該中學都係分上下就班

根本返工都應該分上下

方便大人湊細路姐

同埋可以稍為減低交通負荷，不過除非特登早起身否則無得睇學生妹

試過朝早8:30返工

你中學要人湊？

學生得中學咩

但好多教畜放4點

因為要送個仔返學再去返工

我講明中學

咪係 我返過幾份都係8點

朝早7-8點，學生返學peak hour
8-9點就係返工Peak hour

如果唔分流，真係塞到痴線

學生放學後仲要做功課溫書喎，放工返屋企就可以休息喎！

幾點放都係夜訓

唔知邊個發明補課呢樣野，即係ot

以前高中日日ot 都on9，結果咪一樣大部分人上唔到大學

咁點 咪又係迫埋一齊搭車

諗多左 係驚塞車姐

放工返屋企就可以休息? are you kidding me?

學生上堂可以訓教，你返工得唔得

邊個話學生上堂可以瞓覺架？

返工返學應該要全部返7收7

因為黨鐵一次坐唔到咁多人

到你唔撚洗做退休時又會自動波鬼屌咁早彈起身

培養奴性

廢事你條痴漢周街J學生妹

你唔好死咗佢戇鳩閪

放工都要覆email聽老細電話啦

其實冇

學生大多同區，8點返學可以7點幾出門
返工大多跨區，9點返工都要7點幾出門

只有返10點先係王道

點解唔係打工仔返7-8
學生返8-9？

真，住大西北其實同以前返學差唔多時間，甚至早啲起身

你開公司咪請人返7點囉
正常公司返7點你要幾點起身出門口

新界牛係慘啲
港島同九龍人好多8點甚至之後先出動

我返學6點半起身

我而家寧願7-4
唔駛同人迫車

高中
大陸仔？

聽講 外國每日 果d 工作時數 好似冇咁長

你老母個仔咪大陸仔

on撚鳩

其實好多國家法律上都係8-9個鐘
不過歐洲班友成日3-4點已經唔見人 去左飲酒
但香港就成撚日5點幾6點先開始做野

唔係大陸仔學咩人用大陸term?
你個大陸老母就生咗個大陸仔啦

方便ibanker放工立即落bar飲完酒屌港女

柒少陣啦屌你老母00後mk仔

dom撚咗張cert佢啦垃圾

高form咪高中囉，high school啊嘛，高中係大陸專屬嘅字咩

可能係五毛喺度搞亂檔

90後未聽過人講高中喎
大陸仔講就多
港共野都敢拎出嚟？

派膠？
高中咪高中囉，日本都咁講啦

又係依啲
你不如用埋殘體啦
新加坡都用

你讀邊間會有人講高中？
香港人我真係無聽過會用依隻字
第一次聽都係大陸人講

正解
樓主弱智

鬥慘大會正式開始

返工遠好撚多喎大佬

跨區？

唔講高中咁講咩
講高一高二高三？

說明你份工無前途

我剩係知出版社有用

不過出版社肯定奶共啦唔駛討論
連登個世界係咁

因為人老左 放工都無野做
工都唔想放

on9，我翻緊0730

高form?
中四中五中六？
一係就直接form幾？
我個時根本未聽過人會講高中
幾時變咗一件正常既事？

有無諗過人地係做緊老細，而你仲打緊工？

做老細最慘，永無真休息

利申：做過

做老細放工可以休？

大前提係你未結婚，無仔女，老細唔會收工call你啦！
利申：已出社會工作人士

以前都係咁諗
依家朝9晚10
8點出門11點返到屋企
都成功做到返屋企就休息

台灣仔都有分國中同高中
見識少就縮番入老母個閪

唉
外國生活 真好
香港 10粒起跳

你台灣人定香港人？
又係台灣都用就合理化成件事
不如講埋普通話啦反正台灣都差唔多
縮翻入你老母個閪到啦柒頭

你未聽過唔代表其他中學唔講姐
你講英文人地講中文有咩咁出奇
再講,高中呢個字根本就唔係贏國專有字黎

仲要有暑假

台灣日本都係行依套啦
JC同JK都唔知，唔識食

初中係中一至中三
高中係中四至中七，有咩問題

介紹下邊度4點放，人工低D都冇所謂

講開高form或者低form

一係就中幾 一係就form幾

點會講初中/高中咁撚奇怪

你幾多歲？
當年講左幾多年新高中課程，點會未聽過

三三四高中教育改革，簡稱三三四、高中三改四、三改四，是香港教育界於2009年9月開始實施的教育改革，重點是推行三三四學制，即改變過去源於英國的三二二三學制的三年初中、兩年高中、兩年預科及三年大學本科課程，成為美國、加拿大、臺灣及中國大陸等地所採用的三年初中、三年高中及四年大學本科課程。隨着課程結構轉變，教育局亦推出各個新科目，給予學生能夠報讀更多實用的課程和其他學習經歷，改革為人詬病的『填鴨式』教育模式，以及能更專注於學習及生活，而非操練考試技巧。

老細喎唔係二世祖daddy俾錢開間19公司果種喎

你quote d官方term冇咩意思

同埋d term都大陸化緊

巴打好火 我明

朝朝返七

咪撚影衰90後喇 高中係人都知中四五六喇

心諗阿叔我7點就要出門口10點先返到屋企

點撚樣影衰90後？
你會同人講自己讀高中？
香港人我真係無聽人咁講過
係人都知高中係咩啦 宜家講緊個term啊
衝出嚟柒

以前唔少同學晨早恰眼瞓窩
我都唔掂
一定要7點幾先醒到
六點幾醒，怕比車撞

我就話成件事好怪
樓上成班俾人同化咗反而屌翻我轉頭
同我同一批個班都無聽過會講初中高中

記得以前係講三三四/三三四新學制
也撚野新高中課程？
同港共宜家大撚把支那terms

記得以前係講三三四/三三四新學制
乜撚野新高中課程？
同港共宜家大撚把支那terms

留番兩個鐘buffer 俾呀sir罰

根本返工返學迫人留喺到就好反智

其實你係咪支那仔, 想將所有野屈做支那term, 等到香港人無野可以再講就全面接收你D 「小三」「優化」呀?
我同事80後, 我D 朋友 90後, 表弟00後, 全部都講過高中

你支那仔想扮香港人就死撚開啦屌你老母

收皮啦五毛狗
講2句又話我屈做支那terms?
我身邊d 80後90後香港人都唔會講初中高中
你話你係5/60後打字用書面語都仲勉強得
正常人講既一係form幾 一係中幾 一係高低form
講緊我讀中學個時都無聽過人會講初中高中
定你條五毛支那仔想用啲大陸同台仔terms取代正常香港人會用既terms潛移默化我地用你啲蝗語？
屌你老母五毛狗分化撚係到扮香港人

唔係呀嘛
你支那人嚟？

唔洗咁勞氣
直block就得
就算唔係五毛都係弱智嚟